睇完人住公屋我住公屋，我發覺香港人連狗都不如

我想走呀但未儲夠錢

當個社會變成咁樣 就算幾有錢都無用

真心想走儲錢來做咩，直接技術移民然後搵工咯

一大班傻鳩話同外國冇得比
合理化香港樓貴又細